收一部二手iPhone 7 32GB 港版

機身唔好太花
iOS 12.2以下

有 黑色